「26」玩開cafe racer嘅師兄交流下

好似好少人討論呢類車, 大家有無揸開邊部? 拎出黎一齊傾下!
市面上已經無cafe racer買, 大部份都係改裝，
有無ching架車係改既?

up

市面上無？你當triumph norton harley全部死架？

邊有窮撚敢玩 Harley個 type先？
街好多都係日本車改

咁係你買唔起 而唔係市面上無

我都好鍾意Cafe racer ，但我7月先考牌

有無睇中邊款，可以出住學牌咁玩

都仲未講kawasaki, moto guzzi
不過靚唔靚就見仁見智

同埋就算你自己搵架SR改
都唔好諗住平
除非你自己有地方落手改
否則香港地人工都已經食你一筆

我應該唔會改cafe住喇，好似揸得好辛苦咁，但我好鐘意舊車，所以搵咗架CL360返黎

呢排睇ig見到，都一見鐘情，之後係咁google,發現要砌部正宗cafe racer真係好貴。。最折衷就已經係買SR400ss...

利申：牌都未考

考個學牌啦
1 take過都係7000有找
3000強制試 3880保險
玩埋架車都係睇你點玩

會呀，諗住下半年考。宜家仲係肥仔，再瘦D先去學

btw, 如果揾唔到cafe racer, 我諗住第時玩住vespa先

唔好等啦，考車都等1年啦

肥同瘦對學車有咩關係

GPX Legend 200 點睇

肥仔著皮褸唔好睇

Yamaha sr400
Honda cb400ss
2架唔同既野黎

同埋2架原裝都唔係cafe racer style
都係要改
當然你可以買人地二手改左果d
不過香港冇乜幾多部改得靚

一句講晒
玩車冇得平
26已經相對平過46好多
幾皮野改車都嫌貴真係唔好玩好過

以前cafe racer係果d年代真係跑得下... 單缸，輕，易操控，保養平... 而家就係玩款，有十幾萬閒錢直接買得吉利sport, 我覺得最keep到味道，而事實上都跑得下, 凱旋而家係玩款，用左好多日本零件，感覺差左，對fork都係showa街車貨仔... 得吉利paul smart係o連屎fork ... 再高境界玩norton ... 哈利呢d笨重大牛完全唔係cafe racing.... SR改真係等你認識cafe款既入門之選，缺點係腳撻 ... 雙騎死撚左火真係煩.... 利申:我吹下水only

香港班所謂cafe racer咪即係super 4 big one 改分離呔曱甴seat
再加一條過LED brake燈薄鋰電冬菇風隔
一係SR400 / CB400SS 換下裝飾件
10架有8架都係倒模一式一樣TRD (TaoBao Racing Development) 改裝
無里性格

自膠

巴打你有玩開？

巴打有無諗過買架CB250返黎改？
如果我遲下pass左老強，買架cb250黎操車有無得諗

點會無得諗

Bmw Rninet

圖？

香港行貨要成廿個 不過堅係靚 喺ig見啲外國仔改得好撚型